十年，唔會係我地既結局。

無深入留意過而加既批鬥、花生、人血饅頭、等等，永遠都係集中係行動po上面，其他睇到都唔好擺太多心機係上面，而加我眼中既港人其實最大既主因係被逼到癲，本身抗爭緊突然殺個病毒出黎叫人留係屋企，人既眼睛係雪亮既明顯中共投毒用腦諗下就有答案，但點解無人拎出黎傾下？

因為就算真係傾，都只會停留係(傾下)呢個層面上面，不過到呢度啦，唔會屌都唔想屌手足，只係想你地會多啲分析選擇性吸收，不分化、不割席、不指責，我重講得出口。

最後應承你地應承我自己病毒完，街上見。
光復香港，時代革命 香港獨立，唯一出路。

大家都等緊23條

想點樣傾

啲高官一路都想殺曬啲香港人架啦

無架其實講乜都無用，應該要做既都係要做。
不過上黎r下注意力咁。

和班非表示要在家抗爭
而家講行動好少人理

兵來將擋 水來土掩

yes,因為未係行動既時候，而加最適合不停做網英攻擊對象你知我知單眼佬都知

和理非 打錯

求解釋

做緊

幸好還有你

知唔知最近林鄭個記招講過乜，有段時間無留意佢

留意嚟做乜花時間推文宣 retweet 睇黃圈yt仲好啦

咁就ok啦，最驚miss左啲好撚大件事既on9政府諗既on9野